你地試過點氹身邊嘅人開心？

我講少少先

1.打氣Memo Pad
初中嘅時候有個高中嘅好朋友考DSE
我買咗疊Memo紙逐張拆出黎畫畫+寫打氣說話 跟住再痴返埋一疊送俾佢 叫佢每日睇一張
咁到考完就啱啱好睇曬全疊
（不過佢之後同我講佢一次過睇曬全部）

2.生日Surprise
呢個可能有啲普通不過照講啦
我朋友生日 前一晚我夾埋佢屋企人俾surprise佢
因為朋友係啲遲起身嘅人
咁朝早佢妹妹同爸爸媽媽就預先佈置間屋 我就趁佢未起身上佢屋企等佢起身
佢一出房門就見到個廳掛住啲氣球同大大隻字（佢個名）+生日快樂
呢個時候我仲拎埋特登為佢整嘅蛋糕出黎
佢瞓醒睡眼惺忪咁就好surprise了

3. 接考試
男朋友第一科口試 我扮八卦問佢幾點邊度考之後就一直係考場門口等佢（佢完全唔知我會去搵佢）
由啲人啱啱入去考等咗勁耐都見唔到佢
跟住原來佢係最尾考嗰批 等到最後佢終於出黎 打算開機send message搵我嘅時候 我已經係佢面前出現

應該仲有好多 諗到再講
你地呢？你地平時點樣氹身邊啲人開心？

互射

好開心？

無試過比人氹

問緊點氹人開心喎
唔好淨係諗人地氹唔氹你啦

自己都無果種感覺好難比到人地

諗到多個
4. 溫馨小信封
媽媽生日 我摺咗個小信封 入面裝咗差唔多50條紙條
全部都係寫媽媽有咩好 同埋我有咩感激媽媽
叫佢得閒抽幾條出黎睇下

就係自己唔開心先想氹人開心
因為唔想人地同自己一樣

淫賤小信封
男朋友生日 我摺咗個小信封 入面裝咗差唔多50張我自拍俾佢J既淫照
全部都係擺唔同淫賤post ，影腳影波同埋著d情趣內衣
叫佢得閒抽幾張出黎打下飛機咁

2.5/10分

唔一定自己唔開心先想氹人開心
但自己都摸唔到自己要點比人氹先會開心
更加摸唔清要點氹人

請男朋友食撚餅